考車因為武肺而停咗 咁依家點要做？

如題
垃圾運輸署電話 轉黎轉去都冇一個人答到

一路繼續補鐘操好手車，一路搵運吉
或者試下打1823

全部都係啲錄音 解答唔到我...

1月尾都要到3月尾,咁我本身2月28咪即係排尾期?

我1月31依家信都冇封🌚

筆試又係....

我諗你路試出年先有得考😂

我5月考 唔知考唔考到

重新排期

我真係恭喜你呀.jpg

我個個都係咁講 但一個電話都冇

都唔知幾時先打黎

個學牌6月尾到期

冇野既 比多550

我琴日收到信 可以check下信箱

ready 510

本身2月4考，依家變4月2
我諗下星期應該會有

琴日係街見到人考緊喎

嘩 咁撚耐先考